811 事件，冇大台的羣衆示威，班黑警扮勇武抗爭，然後暴力打頭捉我們。佢哋目的捉一千人。

我地現在要轉策略，一個手足也不能少，封路不可再做。現在要耐性，由和理非出場，幫手一齊將香港黑警惡行揭露，全球知名。